想幾時成立臨時立會/政府？

宣佈不排除成立已經係2星期前
係咪當自己講過嘅野冇到？

互相推POST

【圍狗屋請入！】警署聲援被捕人士有機會得不償失